邊度買MSI GS65最平

GTX1060版就ok
見人話平過Razor Blade，但係上網搵唔到

出下街喇死毒撚

自己落去高登黃金問價
我5月尾買16000都唔洗

amazon